［勿助長代購勿提L’Oréal Group 第一頁有懶人包］化妝護膚品討論區#113

source: 立場新聞(已編輯原圖, 將body shop更改為IT Cosmetics)

另有更多品牌未能放入poster內:
Atelier Cologne, Roger&Gallet, Cacharel, Yue Sai, Guy Laroche, Paloma Picasso, Proenza Schouler, Magic, African Beauty Brands, Essie, Niely, Shu Uemura Art Of Hair, Mizani, Biolage, Seed Phytonutrients, 3CE

LANCOME 事件重溫
蘭蔻取消何韻詩演唱會風波始於2016年6月上旬。法國護膚品品牌Lancôme邀請何韻詩合辦小型音樂會。由於何韻詩因其同志身份及支持抗爭的形象，已長期沒有品牌給予工作，這次「久旱逢甘露」，她亦在其facebook落力宣傳有關活動。不過受到中國大陸網民及媒體《環球時報》怪責後，6月5日，Lancôme即於微博及facebook專頁發出一式兩份中英聲明，澄清「何韻詩小姐並無牽涉任何代言人合作關係」，重申何韻詩「不是Lancôme蘭蔻代言人」，其後更單方面取消音樂會。不少香港網民聲稱杯葛蘭蔻，何韻詩本人亦發出嚴正聲明抗議，而部分香港藝人如王菀之和杜汶澤都表態支持何韻詩，結果引來國際媒體關注。
Source:

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！#2

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
問問題前睇清楚#1及懶人包
(e.g. 花水問題及其他熱門產品)
最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」
講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

懶 人 包
如果有其他絲打想幫人或者分享都歡迎send email比碎朱古力忌廉lihkgbeauty@gmail.com

依家新開咗一個絲打Swatch圖懶人包，由#88開始都會持續update

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh, Nars(為加入中國市場而重啟動物測試)
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals, 因為呢個係中國法律永規定
2)
3)
4)Google

溫馨提示
為方便爬文 請大家喺加左密既包膠後面加返keywords
另外提大家唔好quote太多圖 記得順便del img code 以免金剛棒

1001左果個記得copy返呢度啲野5分鐘內好開新post啦謝謝大家

Dior都奶共奶到𠽌𠽌聲
勿買Dior

lm

請問大家 有咩handcream送比啲長輩

Lm

byredo又潤又香

Harvey Nichols有澄清已經停止合作
雖然莎莎都有澄清 但唔好忘記老闆係撐警藍屍

Cle de Peau 繼續支持撐警乸型
勿買cdp

接上post有絲打介紹用fresh有色潤唇膏，岩岩入手左一套$245好抵玩

咁平
但我個兩支仲未用完

睇完shane x jeffree star啲片之後超想買佢地嘅合作
但我最近先去完beayty avenue買冇錢啦

Fresh會唔會好淺色 我睇到網上d上嘴圖好似冇色咁

佢依隻係細支版諗住試下 岩用再買正常size

未試上嘴 聽朝試試佢

其實正常化妝有幾隻底妝幾款掃係咪正常
要交下學費先係咪正常
因為翻工要化妝買make up買左千五蚊左右
但用落又未必岩用擺係到話好肉痛
利申: 學生
btw開架牌子bourjois粉底有無人用過呢？

FYI 其實fresh同givenchy都跪咗 只係跪得無dior咁肉酸 罷唔罷咁多位絲打自己決定

仲有mac

冇話正常唔正常
睇你係for日常定會有好多唔同場合要去
要有好多唔同妝感 eg高遮瑕/自然/光澤/matte
如果係普通返工返學我覺得底妝就春夏一款 秋冬一款 就足以應付 當然如果你搵到隻一年四季都啱用既粉底就恭喜你
冇話要跟step同搽足哂
我自己為例 有幾支base(平時淨係用base)
得一支粉底 兩個cushion(嗰日要無瑕啲就用)

之於掃 我啱啱化妝嗰陣都係用手指同用化妝品入面嗰支掃
係之後開始對個妝既細緻度有要求 就開始買掃
都係逐啲逐啲咁買 就搵到啱自己同自己需要既

shiseido 粉細 好用

睇完suqqu 緋灯實物自我滅左火
係colourpop買左whatever同bye bye birdie
好期待

用過覺得佢隻水果gel foundation幾好 但就無乜遮瑕同埋而家天氣我會乾佢主打透薄自然嘅
開架黎講我覺得kiko好似好用d

如果冇需要追求唔同妝感就買住一支底妝先
我自己都係一支粉底日日用
至於化妝掃我會買左最必需既 例如碎粉掃
你用粉餅的話又可以慳返
之後先慢慢逐支入手

買粉㡳一定要試上面
上完面唔好即刻買
最好室內室外兜多幾個圈
咁就唔怕買左唔等洗既野啦

the ordinary??

我見宜家有新一代？ 話加左補濕配方
我係個鼻一定一定甩皮 好醜樣
用緊bm matte個個礦物粉 驚冬天會龜裂

因為我見人話粉係對皮膚最好因為係最原始既樣
所以買左bm碎粉同canmake粉餅
新手 都係摸唔緊點用點化會好啲
我用佢指定個個掃覺得會kick住kick住
又睇小左自己個鼻同額頭有啲位既甩皮程度
諗緊係咪買錯左 但真係唔想用液同氣墊
粉又一定會乾

點解唔想用粉㡳液同氣墊呢？

真係好多brand唔買得
好在仲有好多選擇

粉相比起液體對皮膚好啲係因為粉狀唔會好似粉底液咁有一層野蓋住皮膚透唔到氣？
講真長期化妝就唔會對皮膚好嫁啦 只係兩害取其輕
只要你唔係戴妝好耐 每日落妝落得乾淨 其實用粉定液都ok
用唔用到粉要睇你皮膚狀況嫁
如果你係沙漠肌咁你冬天應該都上唔到粉
液體就反而大部分膚質同季節都用到
聽你咁講會甩皮應該都係偏乾 宜家仲要就嚟冬天
可能真係液體啱你啲 不過唔會嘥既 個粉餅都可以當碎粉用嚟定妝

我而家用bourjois已經甩皮所以淨係用防曬加bm blemish remedy 咋，想再面色好d會再用chantecaille嘅future skin之前冬天都係用bourjois嘅10 hours sleep,但而家用好多粉底都甩皮，係咪我保濕唔夠

我係遮瑕加bm blemish remedy 明明之前妝感好靚 但尋日下就照鏡 見到個咀側邊d位裂咗囉 跟住今朝一上遮瑕 眼底甩皮 諗住今個星期去covermark搵支秋冬粉底液 btw blemish remedy係咪已經停咗產

Givenchy 同mac下款都係中國
其實香港同大陸兩邊係咪分開㗎？

係我之前hit咗pan想買返發現無得買

唔係改咗名？
上次我去過counter試見過都係叫Blemish唔知乜
BA話係改咗名 同之前個隻一樣

點解呀？
有冇swatch睇睇

覺得氣墊好污糟
液就用親都谷到粒粒同埋好似侵食皮膚得好勁

有冇人用過guerlain 24k個款粉餅？
同粉底液有咩唔同

中共真係好肉酸
好地地一個化妝品牌子都要維護你領土完整

如果有人好似我咁個鼻長期生活係平行時空
係咁甩皮既話
用無印高保濕個支化妝水 重複3-4次搽個鼻
之後厚敷俄羅納英
係會好啲架

原來lm有咁靚嘅色

氣墊開左用盡快用 個墊同化妝掃一樣都要勤力啲洗

你之前用過咩粉底液
因為我未試過用液用到生粒粒 所以有啲好奇

如果無咩大瑕疵 可以局部遮瑕
練下畫眉搽唇膏 個樣已經好精神

無從入手既話都係建議你睇下youtube啲新手教學/淡妝既片
唔使跟佢買哂一模一樣
但你要起碼知道個流程係點 因為齋文字討論好難講

同埋要了解左自己咩膚色啊 有咩大既皮膚問題先
如果你皮膚好好只係得好少粒粒未必一定要買foundation 可能base+遮瑕都夠做

膚色方面如果你偏白 咁眼影胭脂唇膏可以好隨心
但如果係健康膚色可能就要小心 免得變咗螢光色
首先可以做嘅就修左眉先 眉毛亂既話好影響個妝整潔度 眉筆就揀同頭髮顔色差唔多/淺少少就得
眼線mascara就要睇你眼會唔會易出油

同埋budget方便 我覺得啱啱開始化 啲彩妝類/眉筆眼線揀開架都ok

唇膏如果睇中專櫃既我覺得都值得投資
始終單價冇底妝眼影嗰啲咁高
遲啲搵到啱自己既方向再入坑都未遲

等其他絲打再補充

唔小心打左成篇文出嚟

又係我 明明仲有好多assignment做 但呢排心情好差 好想浸喺化妝品海度今次swatch下啲買得過既blush

clinique 既胭脂真係好靚

唉！我懷疑自己有卵巢多囊症，咁多位絲打有冇婦科推介？想去check下

求絲打推薦清爽不油膩嘅面霜 用開個款買唔到了最好係無油配方 因為我皮膚係一焗小小就會爆痘有暗粒個啲 一直搵唔到啱嘅面霜

岩岩想買就見琴喱個消息

有冇人買過colourpop lux lipstick
而家有折
隻隻都咁靚 有冇好推介
利申：健康膚色黃黑皮

上網買平啲

Darphin 有隻清爽面霜你可以去睇下，雖然唔係無油配方但係我用都冇爆粒粒(我一用啱野就會即刻爆粒粒)

好正 已經買咗兩粒仲係心思思想買多粒nude pop

我都見到網上好多人試色好靚
搞到我都好想買

最愛fig pop

隻隻都勁靚 但買咁多會冇位擺

都未開

雖然我都係收左好多粒Clinique ，覺得佢啲色好多variation，但我始終覺得佢啲細緻度好一般

自己收過覺得最好既係suqqu,上面真係超貼面冇顆粒感，
佢啲色又調得好好
例花茶織雖然係啡，但佢右手邊係漸變粉紅色，可以疊加，平衡返

春堇係粉紅色加淺紫，但佢絕對唔係好straight forward 咁既粉紅色，疊加右手邊既紫色完全係增加成個胭脂既透明感望落好乾淨

利伸，個人鐘意底妝(粉底，highlight, 胭脂)行自然感

Creamy 都乾
不了
晚晚膚凡士林同查前用潤唇膏打底先用到

想問下化妝/爽膚水應該用邊隻最好
見人推薦呢幾隻
肌研 極潤保濕
ORIGINS 靈芝水
Kiehls 金盞花
imju 薏仁
而家用緊muji個隻
混合偏油肌

Gucci都好靚好貼 可惜無再出
搞到我依家唔捨得用

我冇swatch到呀
一去到見到佢今次啲色勁普通好似開架野咁
仲要7000幾yen就滅哂火
佢聽日開賣 有時間再去睇下有冇緣啦

真心好可惜
明明佢d 化妝品都好高質
點解而家得返唇膏

btw金管201靚到爆

#1

可能因為唇膏最多人買

po下舊圖
上面個胭脂靚到痴線
杯咗dior我去邊度買咁靚嘅奶茶色胭脂

琴日買咗AHA同b5希望搞得掂啲暗粒

唉好後悔冇買
好靚呀
而家覺得得suqqu靚

下面支唇膏隻色好靚
而家仲有冇得賣㗎

記得買埋卸妝

我都希望係sf搶到
有冇人知幾點會launch?
不過我都同意好似冇上年咁吸引

好後悔無買多幾隻色
雖然佢真係幾貴下但真係好靚

真係好靚
偏紅棕色嘅奶茶色仲要有少少閃
唔知呀啲色號變曬 我估有差唔多色？

freeplus同你一樣乾肌但易生粒粒 用過pair洗面膏覺得好普通 唔會乾但都做唔到佢個aim

淨係講色唔講粉質既話 同canmake呢隻好似少少似？
blend開左淺色啲

origins 幾好 濕敷唔肉赤
btw 唔好再講Kxxxxx啦

Foolish 靚到暈，最神奇係有無化妝都襯到

絲打係邊度買嘅?

有冇試過Three?

冇關係架 佢都係代表緊成間公司

Kxxxxx金盞花我用反而敏感
之後唔敢再用佢地嘅所有野
肌研好保濕 但好痴立立好黏 唔鍾意上面後嘅感覺
Origins係大愛嘅一款 保濕抗敏感 同埋幾鍾意佢隻味
另外可以考慮下albion支lotion 用過一支個排皮膚keep住唔錯 好有光澤 上網都好多人推 但真係貴貴地

117 係新色黎 真係好靚

真係好靚但好難買 喺英國買完唔捨得用

官網試色極唔可靠一定要search下坊間試色先買

自己睇temptalia

面霜嘅質地有啲厚
各位絲打有冇推薦嘅保濕JELLY～

我都想推呢支！！係真係睇得出嘅有效
Dermacept我用過 油冧冧 全面搽極唔舒服
仲要擺一陣就成支氧化變左啡色

岩岩google左係咪無門市一定要上網買？

之前有人係到推萬秀雷敦嘅抺茶潤唇膏
沉味係好香同潤嘅，但好似會查暗嘴

Yes

不過好快會收到 一兩日

想買水楊酸
仲做緊功課觀望下

又黃又好用，諗唔到唔買
睇story好似黎緊起PMQ有野攪

AHA ok，B5好麻麻
起擦膠碎

係幾靚，但色真實睇無咁偏紅

想飄眉/霧眉有冇邊間推介
好驚變小新

Media同 Bobbi brown 你覺得點

今日終於忙完一輪 想去sephora課金獎勵下自己
大家有冇碎粉掃眼影掃推薦

B5好似口水撻係面上
唔吸收又唔保濕

有冇人用過bobbi brown bb cushion? 我用開the face shop / clio再轉下

真係好細緻咖

買咗10所以諗咗好耐買唔買117
兩隻色好似有啲似

自從用muf個粉餅之後 個鼻同附近都生咗啲好似叫脂肪粒嘅豆豆
本身得1,2粒 諗住過一排會退 但依家生咗5,6粒 又無膿頭 想問可以點搞

Colourpop啲唇膏真係幾乾

117同04似啲

我推呀～～咩係查暗咀？色素沉澱？

水楊酸好多地方無貨

咁驚？早知唔買喇我重要買咗大枝50ml

下咁粉餅有冇出？之前想買

我都有04 咁算數

查係手見到佢有暗暗地綠色

唔會呀上咀根本唔覺

想問下大家用sofina primavista 會唔會好易起暗粒?

混乾肌想買粉餅補妝
睇緊covermark定kose好
有無絲可以講下會揀邊個

停用咗喇 未試過出脂肪粒 暗瘡都少生 依家唔知點搞

08都好靚

上咀睇唔到綠色，而且勁香勁香抹茶味

諗緊買春堇定117
兩隻都勁靚
自從買咗clinique粒紫色胭脂之後對紫色胭脂都勁有好感
117就感覺好啱秋冬天用

Clinique 粒紫色胭脂應該係佢最好睇個粒

我都係最鍾意紫, 然後加埋ballerina pop 一齊用都好靚
Fig pop我都幾鍾意
曾經買過nude pop, 但上面顯得皮膚好粗糙(不過我皮膚真係唔特別好無得怨)

deciem全網23%off到11 月29號

狗衝買niod先

保濕既話我用緊marine hyaluronics加amino acid
兩支都係水狀好好吸收
用耐咗皮膚無咁易乾

niod啲收毛孔嘢想試好耐

好用！！

但呢隻好似有防曬?洗唔洗卸妝?

花花胭脂有啲有微閃 上得唔好真係顯鞋
我儲齊晒色,個人偏黃 最鍾意係melon pop
襯我襯到真係會俾啲同事捉住黎問搽咗咩色
fig pop同sorbet pop都唔錯

唔洗,一抹就甩
佢包裝其實都有推薦你當晚間唇膜用

肌研 極乾肌岩用 （男友就係）
又平又保濕 自己就覺得好「立」

靈芝 敏感肌岩用 用完皮膚穩定（朋友用緊）

金盞花 評價好極端 有油肌朋友一用會大爆痘
睇台灣dcard 好多人話好用
（但唔係L’oreal咩？ 不了 ）

惹仁 啲人話CP值高 濕敷好用
但個人未用過 你混合偏油可以一試

原來有擦膠碎係呢個原因
可能真係係改用化妝棉抹

好靚啊 我有盒03紅雅 但覺得呢盒靚好多

我之前都係睇左絲打們推去左買，用左一星期之後依家狂爆粒粒暗瘡！！！原本得幾粒仔暗粒 依家成個額頭都係！
我ig dm 佢地問係咪正常 已讀左我幾日都唔覆
依家完全唔敢出街

跪求去暗粒方法

嘩 搞到我好驚添 但你會唔會係爆發期呀？

我都想知係咪阿 但我依家停用幾日都無好轉 搵佢又唔覆...

想問紫色係咪pansy pop？

有冇絲有脫髪問題
主要係頭頂頭髮比較稀疏
有冇咩方法搞搞佢
已經剪短咗頭髮
唔長期分同一條界

有冇人用過ultrasun防曬？

係呀

今日用左
格金色上眼好閃好靚
呢盒意外地幾顯色但係又好日系
冇後悔

大家有無用過ettusais隻24h蜜粉？ 試上手好似唔錯 但唔知一日效果會點

推amino acid
就算轉季都keep到保濕同穩定仲要好平
聽講marine嗰隻係清爽好用版b5
另外
buffet出咗大支版60ml
擺喺其他支隔離好似老母咁
matrixyl 10都好補水
用完第二朝好有飽滿感 乾細紋真係無咁覺眼
個人覺得好似明顯過buffet少少
可能唔係大包圍感覺專注啲

有冇Bobbi brown 唇膏推介

見你好多啡橙系 覺得你買canmake 05色 你會鍾意 有機會今晚翻屋企之後比色大家睇

Canmake 05勁靚
求其撻上面度已經好好睇

覺得佢得mascara 同洗面奶好用

好想買但搵唔到

我睇台灣人review話唔錯 不過唔知係咪收左錢

Elta md

其實油肌係咪無可能素顏 點都出油 塊面反光咁好7

Off topic

等間見

呢隻色真係好靚！好啱秋冬，襯橙色眼妝

真心快啲去睇醫生啦

睇左好多日post, 最後燒到入手左tf 眼影
不過買左honeymoon

得閒去睇下先

請教下
有冇自然纖長嘅mascara推介
只係用過mj kiss me果啲覺得明顯&好曱甴腳
同埋印到下眼皮有啲灰灰地
開架同專櫃product都得

呢盒正呀！秋冬用一流
不過最深色個格每次唔好沾咁多粉
會好易跌

至少上少少碎粉會好啲
唔上出油直頭會一點點

1028都ok 我用kiss me下眼皮都會灰灰地

隻色勁似！勁好睇呀

我塊addiction胭脂hard pan... 明明無乜點用過
仲要係刮咗個面都唔得,一用掃掃多兩嘢就起膜出唔到色

kiss me超幼掃(藍綠色盒)

兩樣都有可能
可以試下買海棉濕上
再唔得嘅話可能真係太乾

想問下眼底呢d粒粒係咩黎🥴🥴同埋搽咩有用
跟左我幾年 搽咩眼霜都無用

想問有冇人用過philosophy geh purity cleanser, 油肌啱唔啱用 同缷妝效果如何

我有起暗粒 但佢真係好控油⋯唔捨得停用
利申：油肌

唔講仲以為係我問

用緊防脫洗頭水 甩少左啲

睇台灣個youtuber鴨鴨話KOSE旗下個esprique唇釉RO670似YSL 407

我都有呢d粒粒

用左好多枝，不過我係混乾肌
我日日淡妝都係用佢卸
卸得幾乾淨同埋塊面唔會乾爭爭
不過油肌可能會覺得清潔力唔夠

咩牌子？

本身偏油肌就會有
係固化油脂黎
搽眼霜反而有機會仲衰

我自己係要用dmc敷再刮走啲油脂先會平幾日
之後食A酸自然就冇哂所以好肯定係油

btw絲打唔好用emoji啦

marine hyaluronic 陣芝士味好臭
擺低咗冇用

be371

試下用膠紙輕輕力印走面嗰層？

Why not both? 兩支都靚 兩支都有
反正mac又唔係貴
前者顯白 顯活潑青春
後者顯氣質 返工/見工/見家長必備
不過後者有啲人搽會顯老 可能睇唇色而定 我係淺唇所以no problem

我想問大家平時去邊買mask多

用緊haute cocoa隻色幾好睇

有冇人用開the body shop既產品? 你地點睇?

佢係跪低公司之一 不了

點解大家仲有心情買野

個啲位搽Differin有冇用

絲打Body shop 啲野勁多色素香料⋯

有冇絲知canvas係咪真係澳洲牌子黎

呢個都係固化油脂
有冇咩可以去一去個黑眼圈同眼紋
爬文見到呢兩隻
EL advanced night repair eye
同埋synergie improveyes day

呢個唔肯定
始終眼周肌膚嫩好多
differin會乾會甩皮
盡量都唔好太近眼

最近眼既有可能係脂肪粒
遠少少同正常厚啲皮膚交界既就大啲機會係

但本身人就會有少少嗰啲
油既話就會撐大左粒野，摸起黎都會明顯凹凸
我宜家食緊A酸 好近睇一樣有
只係油既時候會大粒左
唔係太大粒好困擾其實唔洗理

我自己會鐘意後者
性價比高啲嘅

原來咁多唔買得 想問有無咩好用嘅精華/粉底液推薦混合偏乾敏感肌真係唔知用咩好

就算追post追到好想買化妝品，記得儘量留返係上網買呀
罷市 罷市 罷市

我都有仲以為自己乾肌 從來冇見過自己出油

160蚊喳

隻色好靚

本身想推shiseido支synchro glow fdt 但原來佢出左新粉底之前就停左產？ 見官網冇左..
另外muf白色cushion應該都啱混合偏乾 我乾肌 夏天秋天用到 冬天會少少甩皮 要打好個底先得 我都係敏感肌 冇起敏感 台灣個YouTuber cindy佢酒糟肌 用cushion就淨係按一下攞多啲粉 唔翻印 好似話避免個puff不停接觸皮膚同啲product 覺得敏感肌可以試下

抗爭預左以年計
好好分配資源就得

好開心，就嚟到sogo感謝祭

呢個大好日子，一定要日日lunch time / 收工後去sogo狂試化裝品 （畀錢買就不了

當日一定有大量中國人，各位絲打一定要發揮好客精神，

對外宣傳民主嘅好處，派吓傳單、airdrop、喺佢哋gip癡吓貼紙

我要攝炒！！！！！！！

呢支好靚，根根分明又好自然

想請問邊到會有？
上網search過但搵唔到
個官網得啲product嘅介紹 冇講喺邊
Kose個網又冇特別講喺邊

想問下大家覺得今年邊個brand嘅advent calendar最買得過

用緊canmake覺得都okay，加埋用之前用紙巾擦走多餘嘅mascara會自然好多唔會曱甴腳

用開fasio幾好
cosme有

其實佢d set又唔算好抵 絲打們忍住呀

佢真係高速出貨
晏晝12點落單 第二日已經可以去攞
又好用仲要係港產

the body shop已經唔係LOREAL，變左巴西Nautura了，都仲有跪低嗎?

我見佢反對動物測試，又做好多公平貿易，諗住支持下

用過防曬幾好用

好似好抵但有好多用唔著嘅嘢

SOGO 感謝祭，齊行街！！！

即係咩都唔洗理
或者有冇咩要查下咁

我係嗰啲唔開心更加鍾意買嘢氹吓自己開心嗰啲人
所以人哋問點解呢個時候仲有心情買嘢有時真係唔知點答好
我諗每個人都有自己一套對付唔開心嘅方法啦，總之大家都要加油啊

今日買咗mask 同日霜試吓再上黎報告

我明你，我有壓力會喪買，亂買，乜都買

純粹見琴晚咁多手足被捕
見大家都可以照係到討論⋯
（無問題無錯嘅 只係我理解唔到）

利申： 依幾個月我都有買護膚品嘅
睇個下真係幾減壓

如果全部好細粒你當係毛孔就得
正常皮膚結構黎
但第一張圖個絲打會特別有啲好似大粒既
唔係平均嘅size
嗰啲就係油脂塞大左

冇得理
頂多唔好揸咁油嘅嘢
同粉刺一樣點都會有一兩粒咁

其實係前幾日係睇到幅圖講跪低嘅外國公司
有佢 但我真係搵唔返...
然後自己google 下 我估佢指跪低係應該關於西藏

至於轉左新公司 有無再奶共
我暫時就未搵到

之前the body shop係L’Oréal Group嗎，但而家已經唔係了

不過我淨係想問下有冇人用緊

上個post提到我用極眼影都敏感
終於係呢到嘅絲打推薦之下買咗tom ford 十分感謝各位翻嚟更新下 連續試咗幾日完全無仼何之前有出現嘅症狀無論冷氣房定試埋行山流汗都無敏感
係workbitch絲推介嘅body heat同honey moon之間我揀咗前者開頭有啲後悔下面兩隻色鬼打牆 同唔係好識用 不過上面兩隻都好鬼靚 如果一樣好似我咁嘅 真係可以飛過其他直接買呢個

恭喜

想問有無絲打想夾selfridge?
上網買唔出街買
TG

激光嘅話其實5、6次已經差唔多無哂

sogo thankful week黎喇
絲打們記得忍手藍罷買

本身想買電器
依家寧願貴d原價買都唔想幫襯佢

岩啊 唔好駛錢係香港零售
要買就去黃店/網購
前線為我地擋子彈
忍下手啦

我想問有邊間黃店多啲paper mask賣

絲打, 而家多左一個人夾, 如果計埋你有3個, 你唔介意就tg左我先, 可能等到一兩日睇下仲有無巴/絲打夾

去搵髮型師做頭皮清潔

唔買都埋黎睇埋黎揀

去鳩嗚～～～
真 鳩 嗚 啊

其實屋企唔缺任何護膚品同化妝品

唔該曬絲打!!!!!

Tom ford呢隻formula真係冇得輸
又要新手friendly摔2下都已經得

好 tg左

我都有起暗粒，但同樣覺得佢好控油同埋搽左上面已經有裸妝效果 好正

會生一兩條，可以自己解決
但視乎間野用咩機
我join永久保養個啲

咩型號係舊機

我都想夾呀 而家有幾多人呀

絲打，我add唔到你呀佢話呢個id無人用，你tg我ok?

有4個

其實果啲自助脫毛機有冇用呢

個個話好用
但我用完一日後 個根位變白
其他無事

係勁臭 上網又無人講
我仲買左兩支 我每次吱2野 乾肌 早上化妝前用 因為訓前用真係太臭
用完即刻洗手 就用完

好似755係舊？
記得連登有post討論脫毛，絲打可以搵下

B5係垃圾 起哂暗粒

茶到敏感
我好少會敏感用左成個星期先好

本身有用開decorte啲野 對佢幾有信心
見有幾罐liposome面霜sample開左黎用
用親都谷瘡 一停就無 再用又谷

用緊Albion 真係好好用

想問吓絲打有冇佢支肌底液嘅replacement
Albion支野真係有啲貴 呢幾個月有啲手緊

食曬tg點買呀 記得同班同事講呀

我用Philips 家用機，四肢嘅毛同唇毛係明顯少左。但underarm 同bikini 就冇乜效，所以最終都係出去做激光脫毛。

Sf冇得買

遲啲等佢restock返啲化妝護膚就可以去買
唔好幫襯sasa

我用完skii神仙水再轉左secret key
感覺差左 我都係睇佢先買金花
神仙水用完會覺得塊面好夠水同吸收
用secret key好似無咁吸收

最近皮膚好差 想買fresh紅茶系列試下
有冇人用過？ 保濕效果得唔得？

個唇好乾
但杯緊萬秀雷敦同nivea
有乜推介

果然有啲錢係冇得慳，但我體毛少果啲黎，少到生長左都冇人知果種，成日覺得出去打好唔抵

我喺Selfridges 買左

韓牌Apieu有枝出名同佢9成9似呀

咁睇完唔買都得嘅
入去試勻晒所有野眼影胭脂打亮全部用一隻手指捽一輪

試下每次洗完頭之後搽頭皮精華/育毛劑 每1-2星期做一次頭皮清潔

Blistex

Elta md
Curel
Free plus

我覺得forever 幾好用
thiswayhk有賣 仲要係黃店

提提絲打追擊TVB杯葛廣告商

FANCL
Laneige
晶肌源
森田藥粧
高露潔 Oral-B Crest
Nivea
珍妮詩
美源髮采

莎莎
萬寧
日本城
惠康
士多

From 五毛電視CCTVB page

用緊La Mer 2百幾蚊用咗一年都未用完 夜晚瞓前必用

屌
所有用動物做測試既牌子一律唔用

垃圾
唔好買

Claret! 黑管嗰隻
新金長管都不錯呀 買咗Supernova

十點新口號

組織工會，全面罷工！

10點鐘新口號！”組織工會，全面罷工！”

呢個真心好用

要上哂粉狀嘅野之後先好用，如果唔係啲睫毛會變白同一舊舊
我覺得佢唔夠黑，但效果又幾自然

真係垃圾
得個味叫做好聞呢個優點

Burts bees 幾十蚊枝日日厚搽

竟然係咁 見到人讚仲諗住買添
咁你有冇啲咩牌子推薦？ 想買磨砂同保濕面膜

想飄眉補色 求黃店!!!!!

佢個黃糖磨砂係Ok既
玫瑰保濕我覺得好普通，唔值呢個價
買minon moist gel pack厚敷仲好
早兩日乾到爆炸敷左片mask都極速吸乾左
忍唔住敷多個moist gel pack
敷完覺得好水潤
呢個又平，一支都係180蚊

好似新出左一支黑色嘅

同上面個絲打一樣都係覺得黃糖okay 玫瑰紅茶無用，唔知係咪買咗同一個套裝
我覺得黃糖用落幾舒服，同埋會感覺塊面當下滑咗

用過枝精華水 eyecream mask 好普通
普通得黎又貴可能佢sell抗氧化呢d肉眼睇唔出既功效所以我唔知佢係咪真係有效
個mask冬天敷好凍唔算保濕

好彩上黎問下先
唔係都唔知fresh紅茶咁唔掂
感謝咁多位絲打幫我慳返幾百

Moist gel pack 係咪Sleeping mask?
你係邊買？

第一次見有樣嘢咁多絲打出黎話唔好用

我諗好多絲打都係見佢口碑好，就算貴都買返黎用(利申我係）點知垃圾到咁

我最近用緊origin個牛油果overnight mask，佢係可以當晚霜用起身塊面仲會有少少lup，但清水洗走佢會覺得塊面係潤同有彈性，絲打可以試下不過我本身唔係乾到爆個啲黎
佢地宜家做緊百幾蚊有三支一半size嘅mask，可以去睇下

好用！係咪drink up嗰支？隻味好香 我係沙漠肌 有時好攰唔想搽咁多個step就搽完toner搽佢 第二朝塊面好保濕同好似亮白左 (應該係夠潤所以會有last幾個鐘既亮白) 但粉紅色嗰支粉覺得完全冇用 見台灣youtuber話又會退暗粒又會白左 但我敷完好似冇敷咁

紅色根本唔係mascara黎係base黎 要另外加mascara
黑色佢都話係base不過會似macara多啲同有增長效果
佢最主要效果係keep住個curl唔會dup返落黎

我係asos買,頭一支係真心臭
但之後買咗幾支都無味我都唔知點解
但係同amino acid一齊用真心正

好似唔太關事但有冇人試過乾髮毛巾 想試下jufy 韓國果條

我開完第一支用左一半唔信邪 開埋第2支聞 好新鮮既芝士味

我有諗過係咪BASE 唔識日文
想自然D就只係用佢

Laneige! 呢排佢仲pub緊sogo thankful week 個set快啲去佢facebook大大力支持下

Fresh唔係唔好用...
只係唔值呢個價...
貴得黎無咩效果

用過玫瑰個面膜
冇用 得香料味

藍色一罐罐嗰隻？

吖妹濕疹肌用過玫瑰面膜廢但好彩無敏感

有冇絲用過台灣隻未來美mask 好似好勁咁

Facial個人話少左暗粒
我就覺得塊面滑左 但無白到

Push 咪L買

Yes
佢有普通唇膏版，但係我覺得罐裝再潤啲

之前唇炎用罐裝太薄荷就用呢隻，冇色冇香料唔會刺激

Elizabeth Arden 8hrs cream同erbaviva寶寶潤唇頰膏 兩款都勁大枝 當傳家之寶都仲得
前者無香料個version勁似機油味
建議去聞下先好入手

圖是上網搵的

澳洲嗰隻木瓜霜冇得頂

用緊sn10無偏黃

Shiseido支molip

唔記得不推文 補返

近江兄弟medical lip
@cosme有

用過勁多牌子嘅潤唇膏，但講到最滋潤都係木瓜膏冬天一定要帶一支係身

factiv出咗乳液 有無絲會試？

誠哥既屈臣氏有售
放心買

紅茶係我買野送
感謝祭佢哋好鍾意送紅茶同玫瑰面膜
紅茶兩隻都伏到仆街
瞬間果隻我用會有那那地既感覺
Sleeping mask就唔保濕又滑潺潺咁唔知想點

粉紅真係無咩用
out of trouble好多人讚我又係覺得無用

屈臣氏已成favourite shop

Sogo

前者好大枝好可愛，邊度有

第一張圖係Erbaviva 係1010Hope有得買

磨砂ipsa用唒兩大枝 準備回購了

皮膚偏乾嚟緊冬天諗住換隻保濕啲既粉底
而家睇緊有Estee Lauder支Futurist Aqua Brilliance 同埋bb支冬蟲夏草粉底
有無人試過呢兩隻有咩評價？
兩隻都無sample 可以拎返屋企試

我用sn02, 覺得色tone 好適合asian
同埋我覺得佢定位同mufe 個粉餅一樣，個人覺得佢好用過mufe

屈臣氏最近好似有折 可以睇下
我未用過minon 去睇下先可決定買唔買
thx 絲打

同意阿 真係幾唔錯無爆痘同粒粒 我用緊SN00 草本粉就用BO00

就快去泰國旅行
有咩粉底推介
想個皮膚睇落靚 不乾又無咁易溶

推返先 大家忍忍手 留返black Friday上網買呀
唔好忘記科大周同學仲喺醫院 仲未醒返

真
本身長毛夾好個型加哩隻定型夠然仲hold成日

有咩平價粉底推介？
新手化妝 唔知買邊隻好好
利申 混合偏乾肌 偏白 冇乜大瑕疵 只係想tune膚色

題外話
帶開日本colour con嘅絲打係邊買con?
我平時係Cl mall買貪佢有門市好似有啲信譽咁但哩排睇中嘅牌子系列佢無賣
唔怕貴只怕買假貨

Pinkicon/o-lens 有少量日本con 都幾靚
最鐘意ReVIA啲con
不過依兩間野雖然賣啲野一樣 裝修風格都差唔多
但唔係同一間黎野

用緊benefit 眉筆，比我相像中kum用，想轉下牌子，之前用過kate，大家有咩推介！

Giorgio Armani 買化妝品要配貨

嬲得濟開錯台 sor9大佬

CT好好用！用咗好多枝
Tom ford都好用不過好貴我覺得眉筆唔洗買咁貴

decorte用家路過

趁去日本既時候大手入貨
係香港就會樂天/ig代購
想買個啲牌子唔係周圍都有

Estee Lauder好過bb

Excel !!!!

如果成日化可以買好少少成個妝最重要係個底

Media聽講唔錯 可以去sasa試上手再去其他地方買
冇乜瑕疵仲可以試吓有色防曬 唔使搽咁多嘢

media好快暗覺得bourjois好用過佢 但而家好似好少地方有

唔知呀 我淨係買過covermark 又好好彩啱我

底妝真係可以買好少少
個底化得好成個妝爭好遠

有冇絲鍾意用shiseido?
護膚品不過不失
紅樽精華 用落令皮膚穩定左唔少
想知彩妝好唔好用

想試支精華 話轉季皮膚唔會咁唔穩定 好吸引 但我對酒精敏感
彩妝我有一盒眼影 同舊年出既閃閃 話可以用喺面 眼 嘴嗰盒
內容物係好既 好經典日牌feel 正常發揮 唔會伏
但我呢啲外貌協會撚嫌佢包裝太平淡
買彩妝唔會諗佢先
以前Maquillage未轍嗰陣就好鍾意行 胭脂唇膏都好靚

唔識呢個牌子 想聽多啲呢個牌子 佢有咩咁好？

Pinki 應該係咩牌都賣分銷商咁嘅野
Olens係一隻韓國con品牌，香港有專門店
Olens 隻vivi ring（月con)帶上眼向左右上下睇野係蒙，但我係帶緊無度數唔係度數問題，同埋真係明顯地比帶日本day con乾
唔知係隻con垃圾定係月con會乾啲，最近買左pia lil moon 嘅月con，遲啲對下

從來無試過 你帶邊款？

Ig 驚買假
樂天無用過 研究下

底妝真係好緊要！如果考慮貴少少可以睇下mufe白cushion/玻璃樽個幾隻粉底，妝感唔重又貼
如果唔介意極低coverage，有支叫waterblend係好水好貼個種

開架bourjois聽講幾好不過無用過唔太清楚

想問下Clinique moisture surge定kiehls金盞花面霜較好？見網上comments都係話呢2隻都lup 有冇gel cream推介？

kiehls先唔講佢係loreal group, 重點係佢d formula 好廢, 扮醫學品牌其實好多人敏感

唔同架
新嗰隻啲色好橙
乾過remedy
遮毛孔又零

利申 本身係bm打手

我都覺得新個款唔好用
Remedy好用好多

真心廢
我敏感暗瘡肌
以前唔識野比人sell左呢支野
話鎮靜皮膚+祛暗瘡
用左一排塊面起晒紅疹

睇得呢個post多已經將L’Oréal group同垃圾直接掛勾
行sephora都直接飛走晒佢啲brand

Sorry sorry我錯咁origins mushroom系列呢？我又係暗瘡肌，油性

乾肌用任何粉狀prouduct都乾到裂咁濟有無咩開架胭脂液推介

本身仲諗住買

油肌用面霜可能太厚喎
mushroom系列評價都幾極端我唔敢試
但試過Ad+ 覺得ok

Canmake？胭脂膏好多人推

佢最出名先乳後水 我覺得真係要水乳用整先睇到效果

我之前啲皮膚好差 毛孔又大 用果酸都好似唔係好得
用咗一個月到 啲同事話好明顯皮膚好咗有光澤 毛孔都係大但好似冇以前咁明顯
吱爆咗啲瘡啲新嘅黑印退得快好多 連下巴啲千年印好似都淡咗啲啲

之前貪新鮮換咗其他牌子 皮膚差咗 又係要換返Albion

不過真係睇人 我有fd話佢用唔到Albiom 用到SKII 但係我就相反 用到Albion用唔到SKII

Maquillage真係好正，都唔明點解要撤

用唇膏推？我之前係咁用

好鍾意佢啲唇膏樣靚又好用

excel我用好唔上色係咪我唔識用 見好多人都推

Excel好用！benefit我好快用曬 可能筆芯偏軟

benefit真係好軟成日畫畫下斷

絲我都係暗瘡油性肌 大推acwell no4佢滋潤得嚟唔會焗 上手好gel cream feel, 但一推開其實好滋潤 好快吸收

之前一用油小小嘅skin care就會爆暗粒同敏感依個我真係大大大推 已經準備囤貨 而且我入手價100蚊都唔使, 就算真係唔啱都無買錯大牌子嘢嘅伏咁肉痛

係米要成set用先有效

你係畫幾下都唔上色？
因為我中意佢畫兩三下先上色
一畫就顯色嗰啲唔識handle

kissme heavy rotation 幾好

買咗罐裝lu
幾好幾涼吸收得好快，搽唇膏前用唔洗抹走

油性肌用支精華覺得幾清爽 吸收得幾快
瘡同暗粒無再咁容易爆
我自己聞落唔覺好大味

明明護膚品包裝都幾令 一到彩妝就反而平實左

頭盔：枝givenchy係17年買的 佢跪咗之後無買了

你好呀，我有個女性朋友做護士，成日隻手都洗消毒藥水洗到又乾又龜裂，搽開cream都咁，大家有無邊隻牌子handcream 介紹下呀

係咪弧度問題呀？我無嘢喎，olens月戴算好舒服啦

不過我用三星期就掉

唔一定。。。我有支Armani 粉底 暗 得 仲快過 media,以顏色黎講簡直係垃圾，甘妝效的確media 係差dd 既

係咁唔係甘呀 喺連登記得打返正字唔好打5p字

google晒大家既幸福肌review同埋之前上黎問過大家
我決定落單買不再孔慌同美好時光
但想問次序係咪： 洗完面>不再孔慌>美好時光>化妝
利申 暗瘡肌食緊a酸 醫生無開野比我查

ud 都好多呢啲色，秋冬又係搽呢啲既時候

原來呢個字有分連登同5p 版架，多謝旨教

Thanks絲!! $100都唔使 係邊度買？

如果去到龜裂級別又唔怕有少少藥味既話可以試下yuskin a
我阿爸阿媽啲手指頭乾到裂流血都係日日夜晚厚搽佢先好

多謝你阿！不過我試過Media 對我黎講 佢太深色

多謝你我應該會試下mufe個隻

我見到有啲人淨係買健康水濕敷
我覺得當保養品用就買lotion加健康水好啲

ps佢啲化妝棉幾好用 夠厚

咁係因為loreal group = 垃圾

ud loreal group的 不了

年經試下aveeno？

韓牌A’PIEU BE01勁靚又唔乾

Tonymoly

邊到買到

頭先諗住係origins官網買迷你面膜set 同倒數月曆
點知咁快又冇哂，可惡呀
明明中午仲見到有

絲打，如果夠budget可以考慮下Koh Gen Do，最近佢個官方網上購物做特價，佢枝aqua foundation賣$330

（利申：手上用緊第三枝113，見特價又入咗第四枝）
傳送門：

thank you 絲打你介紹得好鬼吸引

支BASE超好用...

唔知有冇old news
依家escentual冇左makeup forever買

mask set 門市都有啊

怕個倒數月曆大又重 攞返屋企唔方便
貪佢免費送貨，不過聽日去門市睇下都好

revlon colorstay
好用又平，無變暗，唔浮

sorry，屌細力啲，無買架啦

多謝🙏🏻

Search 下先 多謝Ching

好呀再睇下先

女性朋友祝你快啲追到佢

Media嗰一甖秋冬用cream foundation我覺得好好用 春天同夏天有時都用佢

晏朝訂咗lookfantastic嗰11.11 beauty box 好鬼抵 唔知啲野好唔好用呢

好靚

塊面黑過身，想試下紫色/綠色 base 調返白塊面，因為面好易出油 想搵d薄身少少 唔笠既 絲打們有冇推薦？

唔好呀魔咒黎架

笑咗 諗起次次有巴打話送tom ford唇膏追女仔最後都係追唔到

斷過2支
第一次係斷極幼，以為太幼先斷
點之回購返正常嗰支都係斷

Media

絲打你轉左乜
成set？

我本身用開laneige綠色base 但因為都幾貴想轉media

係
但如果你本身仲係多油嘅話
可以skip美好時光

要睇機同醫生手勢
正常皮秒點都有效過普通既1064

未拍拖就送咁多嘢一定唔會追到
除非佢本身都鐘意你

我都係戴左viviring 0度更加睇唔清楚啲野，明明之後戴someday幾舒服乜事都無viviring個人覺得真係好靚

唔該晒workbitch絲
有時鼻出油 但大部分時間都乾到甩晒皮

好燒

應該係勁多珊瑚/ 粉紅色
好期待

原來已經有圖
除咗palette可以一戰外都普通咗啲
而且唔想買super shock嘢 又大舊又快乾

絲打我同你膚質一樣，再加極易敏感
但用完，第二日塊臉會敏感生好多粒粒

個palette真係幾靚
銀色嗰格閃

滅火圖⋯⋯⋯⋯

想問下內乾外油肌 有冇保濕cream同foundation可以推介下

Huda beauty支icon原來係咁嘅色
之前睇switch以為係暗粉紅色
買支試吓先

想問下各位油皮絲你地用開咩妝前cream可以推介.. 之前我用開Sofina日版 依家試緊Laura Mercier..搽上塊面嗰陣覺得有啲吉吉地(應該不是敏感) 但係都keep得幾好.. 好矛盾

想問下大家點睇limecrime 特別係眼影 比佢啲colour scheme燒到

唔知你講係base定保濕
但base既話
maquillage dramatic skin sensor base
一定係好用過sofina
香港要自己搵一搵代購or經樂天/amazon買

所有venus系列都靚粉質好
其他系列不了 (中過伏)
我有venus1同3都好鬼靚
想買可以等多陣 black friday佢成日又8折又免運費咁好抵

咁大家都做呢行嘅

咁都係當朋友咁關心下先姐

係油不得你調理露 抗氧精華 美好時光

今晚Sogo要人！！

各位絲打一齊去Sogo睇下有咩優惠還我清靜香港

Agger, 見到實物圖冇一樣想買
D色好似for barbie咁
個殼又膠，睇落好cheap

暗瘡肌一直都想試礦物粉有無邊隻大家推薦？不過冬天用會唔會乾？

【區選】國家隊𠝹票

小心自己區既偽黃

同埋啲色其實好普通搵下應該都有相似係粒閃閃叫個特別少少⋯⋯但實用性唔高

palette有兩格閃似係pressed giltter，靚係靚但平時好少用到
唔計果兩格嘅話，其他色同其他palette撞晒
係可能睇下果個混色highlight囉

但嗰個係 super shock嚟，唔係日日用勁快乾到裂

以前未帶過colourcon最近想試下 有冇邊啲牌子質素係好啲唔會太唔舒服 但又ok靚嘅哈哈

Thank you! Black Friday係幾時其實
想買venus 123 xs綠色同黃色嗰盒哈哈

tom ford disco dust好靚但係又唔識畫eyeshadow驚買咗返嚟浪費

應該唔係
我發現哩個問題報都即刻對比同平時帶開隻日con係除左含水量之外都一樣

係呀 不過顏色加黑邊橋本環奈眼算熱門
巿面上都有唔少取替品
下一次買Idol 嘅rosy airy （好似係）試下，都係好似樣

呢個月月尾
我都諗緊入唔入返盒venus XL volume 1

割TVB蓆！ Cl mall 表態不簽下年合約，週四爆買日，我愛Cl mall <3！

岩岩就見到
我鍾意pia 嘅feliamo ，超舒服
好耐以前帶過acuvue define都係舒服但唔靚

我戴開daycon

feliamo都正啊!!戴得舒服 又係我女神代言
不過偏自然

最近喺度做功課 見到之前渡邊直美有個n’s collection 唔知仲買唔買到呢哈哈

兆萬好多鋪都有3 40蚊 又平又抵玩

你抗氧用幾多滴？早晚都用？
可能太潤/active 谷哂底啲暗粒出黎
正常朝早用一滴都夠哂
用既份量除咗精華露都減量應該冇問題

同埋留意返係咪撞正谷m既時間有加乘

本身敏感唔好亂做facial
好易trigger到
或者塊mask太cheap
你宜家保持最低限度既保濕skincare先
再唔好要睇醫生

啲presses glitter唔係Eye safe
唔知點解colourpop呢排出既palette好多都有

Cl mall 有呀我買左抹茶拿鐵，自然款但唔係超自然款

Feliamo系列 真係自然溫柔到爆
其實我覺得佢之後topards系列更加吸引（睇網上圖），顏色款唔突缺過nscollection ,自然款又靚過feliamo ，但偏偏cl mall無

絲打我有興趣呀

我都有興趣阿 係咪tg?

係咪要同addiction講88

以前用開L'oréal Group旗下既產品近期良心發現想從良但無從入手 有冇絲可以推介一下

去日本買

有無圖

想問guerlain係邊一款我遲下去門市試試佢先

我回購咗好多支大豆洗面

有冇人有買過呢盤essence highlight&blush 今日行過屈臣氏睇到覺得好靚想入手

係

呢隻我覺得好用 用曬成支

同場加影
[img]我試咗sample 比咗成支我 好好用但係真係太貴 買唔起

呢支都ok 未買過因為一直用唔曬啲sample

我去試試先 多謝絲分享

我都有買呢個！！！
真係勁好用 個人覺得仲好用過lp

絲打們 請問有冇去眼圈既護膚品握介 我應該係血液循環唔好個隻

orchidee imperiale真係超好用！！成個系列護膚品同個粉底液都好好用

但係粉底液我仲未正式買過 一路靠佢幾支sample撐住 一支sample可以用好耐

個粉底妝感勁靚 唔識點形容
Coverage又唔差

喺外國有冇官網嗰啲㗎

Tg me!! 目標係夾夠5個

淨夜晚用兩滴

最近天氣變
突然發現塊面皮膚 (尤其係上妝後) 會有時好明顯有一撻撻好鞋咁既野搞到嚴重浮粉
唔肯定係咪乾得制所以咁
有時仲會有近睇先見到既一堆暗粒
已經唔係用比油肌既matte/持久型粉底
係普通既gel粉餅
呢排都勤力咗敷面膜同揸保濕野
所以已經唔肯定發生咩事啦究竟係敏感定乾得制
希望有絲打心得分享
皮膚夏天得t zone會出少少油 宜家一滴油都冇 都算敏感肌

皮膚乾 可以試下搽油

Excel眉筆已經回購過好多次 前後應該買咗起碼10支
唔知係咪我心理作用 上年去日本買咗兩支返香港
發覺日本買嘅顯色過香港好多
如果絲打去開日本可以買支對比下
同埋excel深色個幾隻會顯色啲 最近染咗淺色頭髮 買佢最淺個隻色眉筆 要好大力畫先會顯色啲

Cover fx

excel眉筆用得耐會層衣包住支筆芯
搞到畫個時會淺色好多
用紙巾hi走層衣就會深色番

妖。。尖沙咀果間呢？買唔買得

有冇人夾sf運費

最近買左by terry碎粉
平時上粉用開掃上
但發現by terry 啲粉唔知係咪太細
次次拎粉都飛到有白煙咁
唔知係個掃太鳩定點
各位用開by terry嘅絲打係用掃定卜上？

我啊我啊

Tg咗你

Covermark !!!!!

我用掃上 我反而鐘意佢輕飄飄 重手左都唔會成面粉
反正咁大盒用好耐都用唔哂

eaa收唔收到毛孔

好唔好用？

cp8折

應該覆咗你喇

而家差一位絲打就夠5人成團
有興趣tg我

幾年前我生玫瑰痤瘡塊面生晒啲擠唔到既暗瘡搽咩都好'那'個陣
醫生比左A酸我食同介紹我用physiogel ai lotion 叫我唔好搽其他野住怕刺激
試過係舒緩好多冇咁泛紅 夜晚洗完面連爽膚水都唔噴直接搽lotion 乾就搽多層
半年左右好番 呢一兩年都陸續可以試緊其他更保濕既護膚品

sofina base台版個隻控油啲

用curel洗面好似係清潔力唔夠
所以生好多粉刺 不過淨係額頭
去ad+ 比個ba話curel太温和
買左支0號同1F 頭2日都ok
用左3日 個鼻延申岀去甩皮甩到好核突個種
清潔力又太強？.....
再用落去我諗眼耳口鼻都洗得甩

fresh 大豆洗衣機ok 嗎

有冇絲用過韓系個啲去角質壓花爽膚棉?見啲april skin同medicube都有依啲產品 都幾吸引有冇人可以分享下使用心得 心郁郁想買嚟試下

tg咗你啱啱

好燒 即買

有冇知Sephora hk係外資定係中資收購左
唔想俾錢落中資袋

Factiv 出左新cream 有無人用左好無用？

有冇絲打都係眼樣腫到內雙變單眼皮 究竟可以點樣解決

用過medicube 本身敏感肌皮膚薄 用塊野抹完塊面會泛紅
唔覺有去黑頭/收毛孔 同抹完好油但又唔覺保濕

同問

係lvmh group
總部係法國

有邊款好用啊有冇推介

草本粉底

Ad+都係行溫和路線架喎
你用洗完面冇搽保濕好少聽洗面洗到甩皮..

我有0 2同3R
Ad+應該好溫和喎
你有冇搽嘢

Me ar

有搽 都甩 係我本身好乾

我真係分唔清温和定義.....

你係咪乾得濟？

你洗完面個skin care routine係點？

Clio網購做緊優惠 有冇人用過佢個粉底同concealer
利申：油肌

有朋友係ig做代購做緊義賣 收益會捐俾星火 有需要可以search 加拿大代購 義賣

係唔係呢一款

想知樽裝同支裝有咩分別

20g係牙膏吱裝
30g係玻璃罐裝

質地上有無分別？

無架一樣架！

有冇邊隻係可以用喺面上面又好驚油類產品會焗到出豆豆

我用緊嘉丹妮爾既角鯊我覺得佢唔笠 搽完大約30-40秒就吸收囇可以去搽cream 或者你可以試clarins 既double serum 可以做翻水油平衡

篤太古手足嗰個死八婆原來中環置地Harvey Nichols入面返工

原來個死八婆居然係大家好鐘意嘅addition度做污染左個brand啊！
大家一齊投訴佢！！直到addition處理之前唔到係香港櫃消費

想問下香港邊到有intergrate賣cosme store有冇

integrate*

唔知喎用開樽裝

用ad+ 0號/curel gel缷妝
再用佢地個泡泡洗多次
無化就齋泡泡
之後用暖暖地既水沖面

爽膚水 muji 高保濕（笠到仆街）
muji藍色樽 都會啜住啜住
（唔知係咩問題 但覺得名過於實
好彩買左細枝）
sukin facial moisturiser
完
宜家 直接搽cream 好似仲保濕過用埋toner

大家今日記得再去銅鑼灣或者尖沙咀SOGO行下街，支持Windows shopping

Paul & joe base係咪真係咁好用spf 15又好似太低,spf42啲人又話效果冇咁靚

淨係知朗豪坊嗰間cosme冇

Sf 已經有購物優惠... 某啲貨品減價

我自己依家有用緊spf15個隻
上面係會有啲光澤感出嚟
有時候我會就咁上個base就出得門口

絲打咩肌

我乾肌阿

油肌是咪唔啱

我上面五個鐘左右 t字位會開始出油
唔係太清楚油肌阿

咁應該唔啱了唔該絲打

佢最好係朝早用
同埋絲打如果係偏油/未過30歲
一滴夠哂架啦

係

Tf唇膏又唔啱色

有無絲打原價接收Rouge G case 我買多咗個

想問下絲你有無用過個紅色心心粉餅我好似用完爆暗粒 但唔sure太乾定咩

請問絲打們有冇用過Shishedo紅妍肌同Origins靈芝精華
我爬咗台灣嗰邊多數話可以生少啲粒粒 幫痘肌穩定肌膚
但香港呢邊討論好少 想參考下
我係油痘肌但秋冬會變偏乾 經常爆粒粒
目前用緊avene精華同cream仲有用果酸

靈芝淨係用過佢枝水
係唔錯
普通專櫃對油痘有幫助既我暫時覺得係佢/skii神仙水
但講抵都係幸福肌利申冇錢收打手

油痘肌未必要用到cream/好潤既精華
自己既油已經夠哂
唔好強求覺得要齊哂steps

搵靚既日常保濕會唔會好啲
成日依賴面膜先唔乾係角質好唔健康既象徵
如果加埋紅/痕好似酒糟咁
可能係蠕形蟎蟲已經咬爛左啲角質

用過大豆洗面 幾好用 其他無咩特別

不過普通cream curel乾燥敏感肌面霜幾好
對我黎講夠潤

絲打有咩高見？

新入post已了解L'Oreal惡行，用完手上套biotherm唔會再買抵制藍紅仆街奶共商家

想問下大家Estee Lauder group有冇護膚品牌需要提防？定可以放心入手？

冇用過無印面膜
但佢支爽膚水同水喉水差唔多始終唔係專注做，可能都係爭d

其實我純粹想quote你個po等多d人拉落黎睇都見到 我網購多

好似好正咁
有冇人去過呢過sale?
啲刷多唔多？

我都有用靈芝水 感覺只係改善到泛紅同暗粒但瘡就冇乜改善
skii 都好想試下可惜我窮L
不過我用其實係算秋冬中等保濕嗰隻cream in gel嚟，唔知點解都係偏乾
去爬吓幸福肌嘅文先唔該絲打

希望唔好嚇親大家
之前有問過大家但係今次影咗相
以前都唔會咁但係呢排唔知係咪轉左天氣 一上粉底隔得耐就會勁多暗粒甚至有啲地方鞋左好似甩皮咁
唔知係關咩事 係天氣變定因為某護/化妝品問題？
最近開始用毛穴撫子個塗抹面膜 唔知關唔關事
本身係乾肌 夏天得t字位有啲油
thanks

外資

見到大家有分享facial 脫毛等服務
想問下大家有冇按摩/通淋巴既推介？
按過幾間都一般

嘉丹角鯊有矽bo

唔知大家有冇用過ronas銀裝蠶絲mask?mk 好多 但佢個包裝咁頹 好驚佢有激素但聽講佢好保到濕？大家有冇相關資訊？

天氣開始乾燥了
話說小妹由細到大都冇做保養
而家廿頭開始發覺皮膚有啲乾
用緊curel爽膚水 覺得好用又平大大力用唔心痛
頭先去左揀lotion 買左bodyshop辣木
陣味好香大大力索 效果就要再觀望吓
大家係幾多歲開始做保養？每個月會洗幾錢落去？
廿頭先開始做保養算遲定正常

係有矽...但我用得ok

唔好用body shop啦
多化學嘢重香料又唔係平
Curel lotion 好用

仆街塊面依家瘋狂生油脂粒 有咩方法預防呀

絲打有冇試過買杜鵑花酸/differin用？
對暗瘡可能會有效啲
有時護膚品解決唔到嘅問題真係要用到藥
真係唔得就睇醫生
我自己都係最後食A酸先至皮膚好勁多

如果本身係油痘但又會乾
可以試吓着重係水嘅保濕
俾多少少時間 爽膚水吸收左一層再上多次來回幾次
之後先用低油份既cream block住啲水

好明顯係個底度谷左好多暗粒
有冇轉卸妝或者粉底？
因為暗粒可以因為係三個月至半年前用既野
詳情可以去睇輕鬆美膚既靠腰文

甩皮嘅話就應該係因為轉天氣

今日先買
好彩算細枝 渣渣林用完再轉

有矽多數擺返係朝早用就算
雖然好似冇乜人因為呢枝而生暗粒

我有follow開嘅ig beauty reviewer 覺得用完面污糟左 黑頭多左易出油

係咪香港天氣真係太差
我係台灣見有啲爛面到要睇醫生嗰種
都話用角鯊穩定左
同埋用法都好重要 本身係建議偏油肌係溝水份精華
唔係直接搽

不過我見到真係本身多油多暗粒嗰啲
我都會叫佢唔好用角鯊住
油其實唔係邊個都啱用

我係成日標暗粒嘅人 成日見啲人用油用得咁開心 好妒忌啊

有無人試左clarins枝 joli rouge lip lacquer？705好靚好想試下

想問下各位絲打有冇咩Christmas box係抵買或者睇中咗
同埋有冇咩好用既body lotion 推介

我都係朝早先用佢 夜晚先用另一隻
多謝絲打關心

我覺得係香港天氣差

佢支防曬用到我敏感

curel lotion唔笠！

想問下workbitch 絲
Bifesta 卸妝露係咪都係要戒？
睇佢官網 佢好似唔係micellar water咁有微小粒粒
唔該晒

有無絲知呢隻日本買幾錢 經過見到好平差啲定力唔夠買左

最近用curel卸妝gel之後出左一粒瘡 一粒白頭
但佢又寫住不致痘
有冇絲打都係咁

Differin 係唔係指藥房買嗰種藥膏？
諗住用多排果酸再唔得就試吓杜鵑花酸或者杏仁酸
但對the ordinary 嘅產品又好敏感會甩皮
咁你食A酸嘅時候係咪都好乾
見有朋友乾到好易甩皮流血又卻步咗
絲打有冇試過用凡士林鎖水？

有無平價body lotion介紹用緊vaseline黃色包裝唔夠潤
想要潤得黎又唔lup

我之前去台灣買 用咗幾日啲暗粒冇曬
但係之後做facial 個姐姐話我黑頭多咗

想問下有冇平facial推介 因為仲係學生 想平平地 只係想做一般護理清潔

區區都tg 都唔知有幾多山埃淨低
次次發完夢皮膚都差左

想問吓絲打點睇ezskin呢個牌子

睇哂陳皮靠腰啲文，見佢推崇less is more，話唔使面膜、洗機、油(我日日都用緊)先有好皮膚

但係見到好多人都要經歷1.5月甚至更耐嘅爆瘡期先會好，我驚我捱唔到咁耐

希望各位用過或者研究過嘅絲打比啲意見

利申: 外乾內油肌 塊面好多暗粒，暗瘡唔算多，間唔中會爆幾粒大嗰種

睇你個底多唔多污糟野 多嘅話會有機會爆
我爆左接近半年先好返 佢d野係好好用
但好易用到人好乾 我之前有打過ezskin review
你有興趣search返"ezskin包膠警世長文 lihkg"
係呢個化妝post同ezskin個post都有share過
我用左一年到由爛面變返平滑但有暗粒
依加食a酸先覺得真係連暗粒都變少緊

想學化隻眼 點入手

香港嘅天氣真係唔係個個啱
我直頭係連粉底液都放棄左嘅人
咁鍾意化妝但只可以研究粉餅
一用返啲庫存粉底液即刻爆暗瘡粉刺
講緊我係食緊A酸

天氣真係有關
唔洗遠 近近地日本已經好唔同

佢全化學黎
可能絲打本身對化學防曬有敏感

有冇絲打想夾colourpop 見佢成個網都八折好想買但又唔夠40美金免運

*50

睇你本身啲症狀有冇似酒糟嗰啲
如果有嘅話先要
好似我咁我自己冇問題
我照用卸妝水卸妝露係ok
但如果角質你覺得係好易乾好脆弱 容易痕容易敏感
最好都係用返卸妝奶 要配合化妝棉/毛巾抹走嗰種
會係最溫和

係
正常係皮膚科開但係藥房其實都買到
自己用只要用啲基本保濕嘅嘢溝稀佢慢慢適應
正常唔會有啲咩大問題
好少人會真係對藥膏敏感
護膚品好難功效或者濃度去到藥膏咁勁
杜鵑花酸skinoren或者differin都會有少少甩皮呢個都要注意返

我主要係嘴唇有問題
會乾+甩皮
面我反而用少咗好多護膚品
一支幸福肌精華露已經唔使再揸其他嘢
因為少左油又冇乜發炎暗瘡
個角質已經自己好返唔使需要咁多保濕嘅嘢
暫時喺香港嘅天氣都未試過乾到要用凡士林

皮膚差都算
身體都出問題先仆街
垃圾魔警
絲打試吓用物理防曬打個底
隔得幾多得幾多

臉頰毛孔粗大會紅
而家冇咩暗瘡但係好明顯紅
同埋有啲玫瑰痤瘡，閉口粉刺
之前試過彩光三四次效果唔太大
係咪要keep住打定食A酸先得
呢個問題已經好多年

睇開台灣youtuber 鴨鴨 Yaya
覺得佢教得幾好，好適合新手睇

咁可能呢排要試下肌斷食啦 同埋可能真係過度清潔左workbitch絲有冇粉底推介？

絲打出油好勁？
如果有能力可以睇下醫生
我自己覺得本身有玫瑰痤瘡底既
盡量可以唔打laser既都唔好打
因為你唔會知個手勢點，會唔會出事

又唔洗斷哂既
minimal就得
盡量靠日常 skincare
我粉底用開粉餅
主要用緊既香港冇得賣mufe都ok但上面有絲打話會爆暗粒

爆石頭瘡係咩事 點搞好

當然得
我都係會局部遮下
但係咁樣你要好好揀遮瑕產品
有啲太勁都會焗粒粒
我自己就覺得nars圓罐係幾唔錯
用左粉餅都可以再上 唔太焗

我覺得係內乾外油？
有時鼻頭同面會有死皮但係T zone一訓醒好多油
唔識揀邊個醫生
我打彩光嗰間本身係皮膚科醫生黎嘅

同埋我懷疑muf 粉餅搞到我額頭多咗暗粒

到底額頭暗粒點搞好想死

我諗唔會爛面嘅...但濕敷佢應該除左保濕補水之外冇乜特別功效濕敷我都係選擇吹奏雪肌精水，可以美白消炎
Clinique 2號水都唔錯，潔面能力極高

Helena Rubinstein都係屌，好用果啲比呢個仆街集團收購曬

會唔會停左酸先？專注用Avene啲溫和產品調理好再返回正常護理程序，好似會好啲

Btw Avene支噴霧幾好！

我係勁易爆瘡個種黎
用Shiseido支精華 皮膚平滑左 無咁易爆痘係真
但用耐左就無一開始咁有效 間唔中都爆小粒粒

支野小貴但覺得值 起碼唔洗驚一食野重口味左就爆瘡

幫你推一推 我都好苦惱 我面頰都有

推一推

呢幾日成個ig 都係悼念手足好灰好想買野減壓遠離下
之前追 post 覺得 suqqu 胭脂好吸引
想問下如果平日搽奶茶色唇膏
買 urushibi （漸層粉）定 harushumire（漸層紫）好

又係我報告幸福肌啦
我廿歲中後，九月之後早晚用抗氧化
每次用三滴，用完之後用還我清白
我諗用哂手頭啲抗氧化會轉三倍抗氧
已經用完兩支抗氧化，千年老印明顯淺左由啡轉紅不過仲好頑固所以終於去左打laser
所以停左無繼續用不再孔慌同粉刺精華因為有杏仁酸
手頭上有支還我清白見有得防反黑同保濕就開左嚟用
都幾清爽，同美好時光差唔多，同其實吸收得好快
一停不再孔慌同粉刺精華就生左一兩粒暗粒
不過代謝得好快就平滑返
之前周年慶都入左美白精華
所以會加多滴美白精華係唇邊啲暗沉位
未見到有效果但係無生暗粒所以會繼續用等下效果
幸福肌真係好幸福嗚呀
雖然唔好所以嘢都超好用
但起碼我無用完變差

不過我一打完pico鼻邊生左粒大毒無膿頭瘡，發哂炎但係無膿頭唔敢自己吱
所以一個星期日日隊細佬支青春無敵但係我感覺無乜特別無乜效果，都係咁腫咁痛
最後忍痛自己針清左佢再用青春無敵消炎反而有用
消炎得好快
係之前買左青春無敵加粉刺精華俾細佬用
佢係爛面仔
佢暗粒清左一批但係啲大毒瘡無乜效果仲係又紅又腫
反而轉左PC BHA夜晚Niacinamide 朝早組合佢啲暗瘡就停左落黎，但係又爆返少少暗粒
所以我個人覺得青春無敵對暗瘡無用
係對傷口止炎有用

支雙效卸妝就嚟用完啦真係超級超級超級好用
決定試ezskin 始終平太多
希望都咁好用啦

記起好耐以前識個人又係玫瑰痤瘡
每個月搵專科打一次彩光
又真係keep到好好皮膚

如果係咁可以試吓有酸嘅skincare 但低濃度到可以日日用既
對死皮同埋乾燥應該會有啲幫助
其實果酸係有輕微保濕功效
只不過佢會令到你一開始甩皮先有啲人覺得佢係會令人乾

真係唔得嘅話一定係用藥/俾人挑

如果真係生蟎蟲可以點算

啱混合性敏感肌膚？

真係要試下differin
我個人黎講係食A酸先真正冇晒啲暗粒
differin 都未去到咁勁

雙效既平價choice我覺得係好壞(牌子名)枝深洗膠
絲打可以睇下

呢啲問題都係做好保濕先
唔用太harsh既洗面

btw毛孔只可以打laser
有skincare同你講可以收毛孔係呃你

用藥
ezskin好似都有枝skincare係得

ezskin有冇得卸妝響邊度買到

之前呢個post有人搵selfridges 夾運費入咗gp無曬聲氣
想問其他人selfridges gp仲有位可以加

敏感我唔肯定
但混合係ok
佢幾多功效
面 眼底都ok

我都係咁畫極都唔出色 用唔到扔左

a酸好貴
Differi會唔會一停查就會生返？

係咪皮膚太乾難上色？
我發覺塊面油粉多啲超顯色（本身都易顯色）

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

有 但要係佢官網買再集運返香港

多謝解答

係咪油肌會覺得笠？

曱甴名：蔡寶海 Chua Po Hoi
曱甴隊編號：12449
老豆搵仔編號：#A848
電話號碼：9042 1272
地址：小西灣藍灣半島8座56/F G室
身分證：V097593(1)
email: cphoi@hotmail.com
生日日期:
伴侶： Elize Law
仔女：
父：
母：
家姐:
中學：恆商
大學：香港大學E&F
Facebook：
Instagram：
TG:
出沒地點及生活習慣: 現租住太古城
威水史： 機場特警，老婆銅鑼灣開美容院 Nano Beauty

Blacklist Nano Beauty

有可能會
因為你角質又堆返
最好都係跟陳皮
戒左堆鬼東西先
differin繼續做代謝+預防

唔該絲打！！

大概幾錢到？

我喺旺角藥房買過$165, 好似最低$145? 都有

唔好意思 想問埋用法 早晚查？

A酸只可以夜晚搽
盡量唔好再同其他有活性成分既skincare搽
乜杏仁酸 美白 抗氧化都唔好 擺返朝早用

開始頭1-2星期用保濕skincare溝開黎搽
冇乜甩皮/乾先慢慢轉直接搽瘡/粉刺暗粒位

thx！

突發奇想
如果收集各位絲打唔好用唔到冇用過嘅化妝品義賣
收益撥於星火
有冇搞頭

睇醫生啦咁嚴重 唔好自己搞

Good idea

我係乾肌，兩支都有用，唔夠保濕
一定要用cream

我都有用美白 唔油wo

想問clarins double serum係咪早晚都可以用加
有啲人話用完用黃 ？ 有冇絲打用過？

S100係真係facial oil嚟 唔好當佢係精華
唧一小泵就夠

好喎，一定好多唔啱自己但有可能啱其他人嘅化妝品

如果有我實join! 不過應該要真係好新嘅化妝品

一樣，前所未有咁快

美白效果如何

Lm
但通常唔啱用嘅都用過幾次⋯

去印好快

收毛孔呢？

絲打唔好幫襯

起我既觀念查野係收唔到毛孔，
創傷性例如微針laser再配合保濕先可以收細毛孔

lm想參加
我有好多...

正係夜晚用 用完皮膚細緻+穩定左
混合肌面頰偏乾 用得唔算耐 唔覺有黃
朝早用clarins藍色水油個枝精華 比較清爽

想問大家係邊個網買護膚品多？ 睇過lookfantastic selfridges 都唔係好多優惠

上面勁乾 香料味好重
用完塊面敏感（因人而異）

利申：混乾 敏感肌

前幾日買送左好多旅行裝
同樣係混合偏乾 用完佢支洗面奶感覺幾保濕
塊而唔會好緊 不過好乸眼

係咪官網買見到多野送到爆
佢多元活膚系列個日霜晚霜都勁好用
晚霜我見d台灣人話係熬夜霜
話用完就算通宵都好好面色
不過我係食緊a酸先敢用咁潤
仲要keep住有用酸代謝返粉刺出黎

lm 參加

係呀 好多野送 仲減100
未用過啲面霜 不過都想試下
試岩好用應該會長期用

唔該絲打

想問revia香港邊到有得買

上個post有個絲打話24k 02色太深唔岩想平放既
如果你未放到出去就留TG比我呀 我有興趣呀
再想問下乾肌有咩卸妝好用 而家用緊biore洗面連落妝 感覺上好唔乾淨想換其他
之後就係提提大家就快black Friday 乖乖地上網買野啦

第日多啲搵佢試化妝品 然後唔買

絲打 165係45G?

虹霓玉容美舍 偽黃仆街店

點解會有人負皮你
呢度有港豬藍絲？

法國啲藍絲個樣真係特別衰

我用過晚霜 覺得係幾好用
用完面色係幾好 不過好似每朝訓醒面色都會好幾分鐘通頂就無乜試過

遲下應該會restock 比人買哂

有無clarins嘅嘢可以推介下?
用過唇油，double serum，洋甘菊toner，樣樣都好用，想試多d

clarins打手係咁出沒，之前喺個做BA你問我答post已經好明顯soft sell佢個double serum，而家呢個post又出現

佢個成份
不了
香料同埋防腐劑仲多過堆extract 又要有色素
又要係合成酯base (即係皮膚代謝唔到嘅廢物)

原來咁差本身覺得好用仲想換晒成set

淨係記得Clarins煩膠老尷廣告
睇完廣告已經無興趣佢嘅產品

之前就係有打手開個post話做咗好多年BA你問我答，討論咗好多其他嘢就有煤開始咩保濕好用，然後打手樓主就答double serum，一堆打手就空群而出，煩膠老尷廣告都係喺嗰排時間播出，嗰陣我都費事出聲。而家打手又嚟，係咪又有新product launch 呀，無人會喺香港買你d垃圾成份差嘅product呀，唔會俾錢你哋香港clarins賺呀，縮返入老母個閪啦

係，好撚垃圾

其他冇睇成份
但呢枝真係
寧願你走去買植物油+花水
用個樽仔溝1-2個星期量
用之前大力搖勻佢 效果未必有佢咁”吸收”但其實唔差得幾多
成份仲安心啲

[url]想問下mufe粉餅個粉撲應該點洗？好似好易會爛咁[/url]

唔知點解用佢個時真係會firm左
但係會加埋起濕疹同埋出暗瘡 所以都唔敢再用
本身以為自己問題 原來支野咁差

已經無晒燒既感覺

我覺得買埋pony果個已經無咩想買
除咗ulta限定果啲我未諗到點買之外
出得咁快好難追
black friday等買pat mcgrath

pony mac嗰套岀得靚 colourpop嗰套好barbie同啲色好多都有⋯⋯

講開打手, 最近呢到真係呢有冇留意到呢

firm應該冇乜skincare做到
比較大機會係佢有個xxx copolymer 都幾前下
多係lipgloss出現既成份
乾左/吸收左之後會縮水
變左好似firming

只係留意到clarins好彩無買

係黃店 我成日去懲罰呢間鋪 講真啲嘢真係平
大家都可以去睇下
打手死全家

Pinkicon同olens都有啊

真呢一點我真係唔明
明白佢地要搵食 但係你又要屌中共屌政府
又要繼續賣Dior同loreal group係咩玩法先
啲波鞋代購見到vans跪都即刻話唔再賣
甚至拍埋片掉落廁所etc.
點解要言行咁唔一致黃色經濟圈但你支持奶共brand？

想問有冇用過factiv 10% Vitamin B3 + NAG 精華
呢隻抗痘（特別係石頭瘡）有冇用？

依個牌子好麻麻但又貴過人

Du’it既急救手膜

想問吓有冇人用過mac同muf嗰支定妝噴霧我乾肌，冬天唔想用粉搞到到好乾，想知邊知好用啲

用左好多支fix plus
對保濕個啲無咩用
係上完妝令塊面無咁有粉感咁解

絲打好好幫你推

有冇絲打用過snow Fox diy mask ,
上年揀左抹茶 勝肽 茄紅素
因為太那 那到頂唔順 洗走佢 敷左三日冇敷落去
問過ba 佢話因爲勝肽比較active 所以會那
今年聽佢推介
揀左椰子水，純素分子酊同燕麥胺基酸
雖然冇上年咁那 但都係那 頭五分鐘好難忍
想問下大家都係咪咁那？

gchi我可以出一分力

支持！我可以幫手

12月尾會返香港
睇下趕唔趕得切拎啲野返黎

g持！！！

頂原本仲想買double serum
好彩有追post

有冇絲用過Guerlian 支蜂皇watery oil
呢支好用啲定佢支雙效精華好啲

利申：
混乾
有時會甩皮
但又易生暗粒

我都想知買咩代替好
本身枝double serum就用晒，仲諗住black friday補貨求介紹

單已落

見到之後諗住落單
但到checkout會記9千幾

我都落咗，但收44喎

我諗住買，但比錢係150

bug嚟
係咪會照送貨

應該地址問題
本身想直接ship台灣
改返香港又得左 係44

抵玩

拎去義賣捐星火都抵

有冇絲打用過 ole henriksen banana eye cream?
好唔好用？ 色素沈澱黑眼圈有冇products推介？

咩網

上個月都試過買左2個有照送貨

其實呢種水油formula做得都係會好重界面活性劑同防腐劑
同有一堆多元醇做solvent
Guerlain 呢枝同double serum比唔好得幾多

岩岩入去睇仲係44蚊
落唔落好
好似好衰咁仲要買一件貨就送 雖然有全年

岩岩落左 真係好抵
但未用過唔知好冇用

頂 想試好耐
$44 真係好抵
可惜冇S+

...追返post 無啦啦比人話係打手
其實我本身係用開ezskin
幸福肌/Moa都有用 係近排食a酸
其他都唔夠做 所以買左set clarins用
我承認我冇睇成份 正係爬文見到好多人推
用左排覺得唔錯先係到講
我睇完其他絲講都覺得自己中伏
但無啦啦比人話打手wtf

希望大家都多d網購唔好出去買唔好買sogo唔好買loreal
另外我都有買多，如果之後有義賣我都可以攞出黎

宜家有sephora真係唔難杯葛
要平既話上網買colourpop都得

嘩即刻滅唒火見依兩個都買唒廣告咁以為應該唔衰得去邊

咁絲你敏感肌平時係點去角質?有冇好推薦

屌 越來越多野唔用得但做人要有骨氣
20巴 中性皮膚 大家有冇推介？

啲刷 made in china

你講下有咩效果想要同皮膚如何先
Eg 毛孔 保濕。。。。

係我呀 我仲未放到
Tg:vvvwww000

紅印其實係咩事？都一兩年 仲未退晒

個人覺得好好用 好襟用，用咗兩年幾都仲有大把
如果唔係太耐用我都買

皮膚不太好
有紅印
暗瘡印
同埋毛孔粗大 唔滑
點搞好

Out of stock lu

仲有激安呀

等我遲下先出去睇下先 係一樣價錢？

TG左你啦

我上上星期睇 好似138 但唔肯定

請問仲有冇Selfridges 夾運費團可以join呀

有做優惠 咩買二送一 （可能記錯）

發炎/傷口 血管擴張左+少少色素沉澱
要用抗氧化

明了 多謝絲打
咁係咪要用精華？有無好推介

平既ordinary
到維他命C 最好係買粉自己即時溝保濕skin care上面用
貴啲幸福肌都有

主要想收毛孔、維穩~
皮膚正常，冇大問題，城牆肌唔會敏感

多謝絲打

好多絲打都買咗，遲d可能搞義賣

護膚品做唔到收毛孔架，皮膚冇咩大問題用保濕產品(eg factiv b5)再加面霜/乳液已經好好

大推Factiv EAA20！

想問下你地用EAA20 用幾耐先有效果

我係見到新嘅瘡印比以前用垃圾K牌嗰時快淡咗好多

原來double serum成分唔好
呀媽仲用左成5 6枝
有咩替代品趁聖誕節買黎試下

題外話絲打們有冇咩買衫褲鞋帽網站/apps推介
介左淘寶 想買冬天衫 但出街又冇心情睇
日/韓風都ok

日韓風淨係知gmarket
歐美就知好多

乜唔係仲有咩 我add到10個落cart

歐美有咩好介紹

台灣網meier.q/pazzo
youtuber好多開箱

budget?

我之前用過medicube嗰隻 超伏
用咗一星期後塊面開始勁鞋 甩曬皮
停用咗就冇事

我都想知歐美有咩好介紹阿

想問係the ordinary既邊支

Pmed thanks

有無人用過kylie啲野，究竟好無用，佢個skin care吹到天上有地下無咁 makeup都想知多啲

其實你只要係鍾意呢種質地
又想好似有油嘅保濕又要清爽”快”吸收
點都係會有矽/合成酯/多元醇
多元醇其實冇乜野 但易敏感既人可能會覺得用既開始有啲熱熱地
同埋當個配方係有好多防腐劑香料嘅時候係會幫助呢啲成份吸收
最好都係乖乖地用返油 溝返落lotion/cream到用
或者用薄身既油/冇乜配方過既油打底 再用toner都得

平既台灣air space 不過都係mic
asos就好啲 有啲睇到產地但都有可能係mic

唔係喎
佢skincare勁多人屌佢垃圾
shane+jstar條片 shane用到紅哂 笑死我

想問workbitch絲點睇guerlain枝youth oil

上面有答左句唔好得double serum幾多
再elaborate下

double serum最主要防腐劑同香料都擺到好前，通知佢為咗有個好吸收嘅感覺一定要加堆合成酯+醇
令到其他好/唔好成份一齊容易被皮膚吸收左
又多plant extracts(太多其實唔好)
佢紅色係加色素

youth oil(應該係得佢一枝？)
防腐劑同香料擺到好前 - 有
加堆合成酯+醇 - 一半 主要係醇 少啲合成酯
plant extract - 少好多 係可接受範圍

但最重要最重要嘅仆街野係
dllm啲金色波波化妝品成份黎 我冇用過仲諗左陣點解咁多化妝品野
走去youtube睇人地滴出黎就見到金色波波
SYNTHETIC FLUORPHLOGOPITE
TITANIUM DIOXIDE
IRON OXIDES
TIN OXIDE
再加double serum出現過既Red 4
做乜撚野啊屌
呢啲嘢你擺喺朝早用還可以 夜晚不了
雖然呢啲都係惰性嘅成份
作為一個讀化妝品嘅人都知其實冇乜大問題
但我真係唔想一堆化妝品顏料出現係護膚品到然後係面到過夜

btw 2枝都係有典型既專櫃護膚品通病
太複雜嘅配方加堆增稠
令到個產品揸起上嚟即時好似有個好保濕滋潤嘅效果又快吸收
不過佢哋唔咁做係賺唔到錢

消費者係應該要有個notice係 如果你想要”快”吸收既護膚品但成份簡單有效 係接近冇可能
唔會有一個配方師咁得閒咁多standard 調俾你
咁多好用又平嘅成份又冇乜人睇得明 唔通唔用咩

所以點解我成日做幸福肌打手
就係因為佢唔會擺對皮膚冇用，只係為咗顧客感受嘅成份入去
但個配方又delicate過好多相似理念既外國牌子同比較啱香港人用
佢未必係最啱所有人
但係overall嚟講佢咁嘅價錢加佢既專業 真係值

唔驚多字就睇呢個

好多 垃圾 垃圾 垃圾

唔係掛

只可以話佢係好普通嘅護膚品
一定唔係值佢個價同hype
買drugstore都仲開心啲

絲打們，有好野益大家
我要瘋狂shopping

咁如果想買返抗老嘅保濕精華係咪都係買返estee Lauder anr個d？定係有無其他介紹？因為當初買double serum都係為anti ageing

Anr 好似出左新款
唔知呢支會唔會好話支double serum

之前其他post講過放返過嚟

呢個比較斯文少少啱返工 我覺得質地唔錯同佢啲衫全部係made in korea
寄香港都快一個星期左右收到

呢個就啱返學啲同埋成日突發減價 不過寄香港好似好耐要集運

佢啲冷衫幾高質 好似都係要集運

呢個我最愛
年中都喺度跌唔少錢 乜style都有
寄香港用fedex勁快三日左右收到

想問下大家有冇碎粉推介用開盒It’s Cosmetics 唔見咗

想問絲打們有冇日本衫既網介紹